曾俊華係中共欽點做特首

邊有可能 中共要做野洗同你班蟻民搞咁多花臣咩
之前李波單野你班人屌曬鬼都冇人理啦
唔好成日諗到共產黨咁醒先得架